自從有5000蚊派之後確診多左，證明正常人都知武漢肺炎弱過俾蚊咬

樓主係咪熱狗黎
疫情咁嚴重都夠膽咁講

覺唔覺係唔係都屈人熱狗好弱智?

冇人可以代表到老衲，你瞓撚醒未

老納最多只係狗 都要俾人屈做熱狗

中衲

曲線要講明